琴日出一日街見到6件Nike 城市 Tee

3件HKG
2件Osaka
1件Tokyo
1件Taiwan
有黑有白

你係咪好無聊

屌 你理得人著咩衫

3+2+1+1 =6
數學天才

終於有人留意到

你下次去歐洲數下有幾多件hardrock cafe

可能樓豬計埋自己